祖記想簽普巴，如果成功係咪球壇第一人

曼祖曼祖彈出彈入

收到風樓主最近畀新浪炒左

係祖打返起之後，又返獌

曼祖曼祖曼祖曼祖

一億賣走 半價收番

又賺

通脹都唔只啦屌你老母

普巴可以問祖記拎5000萬買斷自己張約再轉會

咁免簽返黎，一億賣走，點計

條撚樣話係去祖記似渡假，返曼係回家
家陣又係家太悶申請渡假?

我回購你個回購

去祖記受訓練既費用黎架

紅黑紅紅黑

一個球員可以咁玩9球會
真係聞所未聞

最多第二人 一早有曼祖基奇啦

Hummels

車潤秋

大埔 南區 大埔 南區 南華 大埔

遲啲去踢基達菲，跟住係邊隊

乜水

Pizarro五次加盟雲達 兩次拜仁

樓豬又柒

就係唔知先問係咪?
問野都叫柒

樓豬本應該好清楚佢係邊個
除非呢個ac已經轉左手

2004-2005馬爾索尼亞23(14)2005-2007薩格勒布51(14)2007-2010薩格勒布戴拿模81(42)2010-2012禾夫斯堡56(20)2012-2014拜仁慕尼黑54(33)2014-2015馬德里體育會28(12)2015-2019祖雲達斯162(44)2020-艾杜哈尼0(0)

都無重返舊隊